黑夜騎士入面小丑為左逼蝙蝠俠現身每日殺一個警案，令警察都反蝙蝠俠

睇戲shock上腦

咁係因為佢地捉唔到小丑

係香港普通人點隱藏自己